大家點睇迪麗熱巴？

大家點睇呢d 鬼鬼地既血統？

一個字 想屌

幾靚

既然又靚 又想屌
做咩俾負評？

男人樣，可能有j

咁多負評姐係想唔想屌架

不了

第一眼好charm
望多兩眼就厭

等睇on9仔屈佢整容

個樣好唔come睇

覺得好靚，好驚豔嘅靚
但睇耐左，會審美疲勞

你地唔要, 我要

都唔知邊忽靚

呢種樣唔岩我心水,但一定屌

話唔屌既一定係性無能

屌呀，一定屌

真心唔靚

法官大人 我屌

越望越唔順眼嘅感覺
第一眼看到的確覺得好靚

我都係第一眼覺得好靚
之後又覺得普通

楊X都係 海棉套神d i u果時啲人都覺得佢靚

幾好，但佢拍d戲就一般少睇

金鐘M記：個樣好唔come睇

好撚正
但聽新疆人講熱巴係新疆算普通貨色

其實中國都發展左咁多年啦
點解依家先有新疆血統嘅人打入中國娛樂圈